講撚左301都無用

佢理閪你

一定要用另一種方式表達，唔好再講201, 250, 300